\begin{frame}
  \frametitle{Optimale Verschiebung}
  \begin{itemize}
    \item Optimale Verschiebung von Alvermann angegeben \cite{PhysRevB.81.165113} angegeben: $θ = \frac{λ}{2 ω_\t{c}}$
      \begin{itemize}
        \item[$\Rightarrow$] Einstellbare Verschiebung muss analytischen Verschiebung des harmonischen Oszillators entsprechen
      \end{itemize}
    \item 11 kohärente Zustände, jeweils dritter numerische Zustand von der Mitte soll analytischen überschneiden
      \begin{eqn}
        \Rightarrow \quad \quad   \frac{\bar{λ}}{2 ω_\t{c}} = \frac{3}{5} θ_{\t{max}} \quad \Leftrightarrow \quad θ_{\t{max}} = \frac{5\bar{λ}}{6 ω_\t{c}}              \end{eqn}
    \item Wegen numerischer Fehler und endlicher Tunnelamplitude muss Energie noch numerisch minimiert werden für optimale Verschiebung
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Ermittlung der optimalen Verschiebung $θ$ durch Energieminimierung ($2N + 1 = 11$ Zustände)}
  \begin{columns}
    \column{0.8\textwidth}
      \begin{figure}
        \includegraphics[scale=0.62]{build/graphic/coherent/minimum_talk.pdf}
      \end{figure}
    \column{0.3\textwidth}
    \begin{itemize}
      \item $\bar{λ} / ω_\t{c} =5$
      \item $ε / ω_{\t{c}}=0$
      \item $Δ / ω_\t{c}= 0.15$
    \end{itemize}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Vergleich der Korrekturen zu $\avg{x²}_n$}
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=0.575]{build/graphic/expectation/expX2_talk.pdf}
  \end{figure}
  \begin{itemize}
    \item Motivation durch analytische Form des Erwartungswertes
    \item Kurven nicht übereinander (höhere Ordnung Störungsr. nötig)
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{$\f{\avg{x}_0}(\bar{λ} / ω_\t{c})$ und $\f{\avg{x}_1}(\bar{λ} / ω_\t{c})$}
  \begin{columns}
    \column{0.8\textwidth}
      \begin{figure}
        \includegraphics[scale=0.5]{build/graphic/λ/expX_talk.pdf}
      \end{figure}
    \column{0.3\textwidth}
      \begin{itemize}
        \item $ε / ω_\t{c} = 0.1$
        \item $Δ / ω_\t{c} = 0.1$
      \end{itemize}
  \end{columns}
  \begin{itemize}
    \item Auslenkung negativ für Grund- und positiv für 1. angeregten Zustand
    \item Obwohl Zustände mischen, bleibt Auslenkungsrichtung ($Δ = 0$) erhalten, ist aber betragsmäßig geringer
  \end{itemize}
\end{frame}
